美國上網卡一問

有冇邊一隻香港買到嘅SIM卡 係4G 真無限不降速？